[交稅日子] 有無手足會學美斯避稅?

逃稅應該冇啦 搵得雞碎咁多
可能有手足學陰朗強女女女

避稅係合法 例如 做少啲揾少啲唔洗交稅 唔怪得連登仔人工咁低